condom 7 月到期 你問我答

由上年擺到而家 都未用到

基？

bi

咩牌子

durex

單身寡佬買嚟做乜

以前做兵以為會追到條女

攞去叫雞啦

拎返個95折都唔錯

未溝到已經買定，唔撚係卦